出機問題 12/12pro max /11pro max

用開 xs max大機
來緊csl出機
大家覺得洗唔洗真係出12pro max
定11 pro max 已經足夠？
12pro max貴幾千

iPhone 8夠用啦

樓主小學生?
自己用都要問人?